{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-MARGARET-HOWELL/GM0023101147362/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mhl Cropped Track Pant - Brown"
    },
    "text": "ブランドBEAKER MARGARET HOWELLのメーカーはMHLで、商品番号はFW23 / QW3921MH2Dです。 このスウェットパンツはステッチディテールでポイントを与え、厚手のジャージ素材で作られているので腰はバンディング処理されているので楽に着用できます。 同一ブランドのトップ(QW3941MH1D)とマッチすると、より完成度の高いルックが演出できます。 素材は表地なら100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥させてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはBEAKER MARGARET HOWELLのメーカーで、MHLです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / QW3921MH2Dです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのようなポイントがありますか？",
            "answer": "このスウェットパンツはステッチディテールでポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは厚手のジャージ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのように着用することができますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは腰がバンディング処理されているため、楽に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツにはマッチするトップがありますか？",
            "answer": "はい、同一ブランドのトップ(QW3941MH1D)とマッチすることができます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスウェットパンツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色する可能性があるため、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥させることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツは摩擦によってダメージを受けることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 495
    }
}